～馮檢基大起底之蘋果日報不會告訴你的事情～

蘋果

蘋果日報不會告訴你的事情

係咪等於民協收葉國華著數撐劉少麗

毒果有無報之前仇狗踢爆小麗老母d捐款左手交右手捐返俾自己友

蘋果日報讀者智商比較低 是常識吧

為免五毛入侵，妨礙正常討論，我加句。。。

習近平係閹狗係肉便器

全部用返同一字體

自己友好其實冇問題

但條友有幫小麗助選之疑，者係有機會捐錢俾人幫自己助選，所以小麗老母最好公開單據清楚地話俾大家知D錢用左去邊

匯點唔止咁少人囉